操你媽的早飯喝一杯卡布奇諾簡直就牛B死了

點解係正體字

一國兩制

好波

講蝗語死全家

老衲除外

因為老納同佢全家已經死咗